和理非10點做野！！

兄弟，做野！
和理非的你，是要你們幫手的時間：
🎈🎈🎈今晚10點🎈🎈🎈🎈

2019-8-11 , 集合3至5萬人,22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

【TAKE！THEM！DOWN！】
今晚用任何原因檢舉
以下三個 Facebook 專頁

22:00 & 22:05 向香港警察致敬

22:15 & 22:20 HKG 報

22:30 & 22:35 幫港出聲

（時間無多，請廣傳）